請記住 落實真雙普選先係現行嘅最大目標

唔知點解班黃絲豬好似都會將普選自動忽略咁
只要有關普選嘅話題就會沉得好快
同港獨一樣係勢在必行只係先後次序問題
莫講話五大訴求 基本上想解決任何問題只要成功落實普選先能夠辦到

但成班都淨係識得叫口號屌警黑進攻體制內呢啲不着邊際嘅動作
因為今次嘅運動先接觸政治嘅人好多
而更多嘅係盲目聽從某部份KOL政客公眾人物嘅說話
將批判同思考過程假手於人 冇一張屬於自己嘅雲圖

而可謂真正覺醒咗嘅人都死嘅死傷嘅傷
當然每一位手足嘅付出點都有佢嘅作用
但諗清楚到底每個轉捩點係因為咩重大原因而造成
衝擊立法會阻擋二讀 港大理大戰加速通過人權法
直到而家美國將香港嘅民主加入貿易協議
如果我哋今鋪仲唔乘勝追擊落實普選
真係難保再有下個機會可以成功

yes

蕭生：「你唔封我封」行動正式上線

香港獨立

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

1/10

香港公民意識太弱 同埋冇政治意識/頭腦
普通人除咗大學讀相關嘅科
好少會接觸類似嘅嘢 即係政治啊嗰啲
長期被灌輸一個概念 政治好複雜政治好邪惡

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

同意

冇普選乜都係假

認同請幫手推 我地冇時間啦

2/10

無普選，另外個四個訴求隨時係假

3/10

普選PO真係推唔起

推

Um岩呀

4/10

黃絲剩係想 曾俊華做特首
開心歡迎23條

總之我要有票自己選我嘅領袖！！！！

有得自己揀
揀左個仆街都係自己蠢

推！

5/10

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

咁叫有得揀

當日狼豬 都唔夠

重有柒婆薯片

香港人真係易呃

6/10

狼豬柒婆就唔係自己揀咖嘛
如果幾年前有普選
薯片應該唔會輸比柒婆
就真係仆街自己揀

無撚有錯

人大方案既普選咪就係咁

放兩個人俾係你地自己揀

根本就係黃絲最想要既野

push

7/10

8/10 molamola

香港今日搞成咁
係因為半年前有人將五大訴求中嘅林鄭下台
偷偷改咗做要求真普選

理由係林鄭弱勢容易妥協
二來係林鄭乞人憎令港人團結

當日我多次响兩登指出呢個陰謀
話要求真普選可以同任何一個人傾
因為邊個做特首有無普選都係習近平話事
所以應該要林鄭下台找咗修例條數先
再者你有真普選訴求可以加上去
變六大訴求或七大訴求
而唔係加一減一
刪咗人地嘅林鄭下台訴求

同時我指出作為反對派一定樂於同弱勢特首交手
所以泛民一定會全力保住林鄭做到任期

結果就係而家咁

泛民唔會承認
左膠唔會承認
當日有份同我理論嘅人都唔會承認

9/10

口號嚟㗎啫

10/10 完

所以飯民谷緊功能組別之戰

但好似成功機會有啲細

我只要進攻功能組別

Lush

多謝巴打幫推 但呢個題目始終注定沉底

有冇團隊係研究緊普選方式?
次次都係話普選但冇實際方案

我開post目的都係為咗將呢個理念灌輸比更多人
姑勿論會唔會支爆滅國先
起碼現時大家都要有共識 普選係唯一出路
行動都要討論出嚟 大家集思廣益
但呢個題目根本冇人想接觸 唉

初心從來沒有變

劉細良: 獨立調查
民主黨: 獨立調查

樓主想話佢地係鬼?

港獨。

有左普選。
但中共在基本法附件三中加入網絡安全法，要求禁上外國網，本地網全面實名制，政治敏感信息必需嚴格監控和刪除，一講政治敏感即禁言，點睇？

啱呀
冇真普選其他訴求都係得個講字

冇錯，五大訴求，只有真普選先至治本，其他都係治標。
唯有真普選，官員先會真正向市民問責，先會重視民意，咁到時要成立獨立調查又好，要嚴懲黑警濫暴又好，要封關又好，都自然水到渠成。
如果冇真普選，班狗官就只會繼續漠視民意，舔共賣港，忽悠港人，犧牲港人利益。每次有重大損害港人利益事件，就算狗官因為港人極力反抗，而暫時讓一小步，但香港市民都要為此先付出沉重代價，甚至犧牲生命。而且後患始終未除，隔一陣子，狗官又會再推種種惡法，沒完沒了，何時方休？

我冇話佢地係鬼亦唔會捉鬼
我唔想猜測你咁問嘅用意 但嘗試答下你
細良泛民等輩係同路人但爬錯山 佢地做緊嘅並唔係革命
你可以回望下過去展開過嘅獨立調查到最後有冇建樹有冇成效
而到今天即使俾你求到獨立調查相信沒有最廢只有更廢
唔好再浪費精力喺唔值得嘅地方 只有普選先能夠邁向光復

不過好話唔好聽 經過呢次港共對武肺嘅處理手法
我恨不得全港馬上起義獨立 一日活喺中共嘅陰霾下都慘過食屎

其實唔要黃添呀
仲要本土派添呀 政治意識差
會俾人帶去獨立調查 冇主權乜都死
支持樓主

港 澳 辦都已經靜靜雞開始做野
疫情一過就我地皮

唔知點解普選post 冇乜長期推

既然國際已經注視
點解我地唔準備聯同同路人開鳩 港共波
文書工作都要做定策劃
咁樣6,7月咪可以行動

agger

其實呢家俾人span唒去警暴
當然警暴係重要
普選 主權先解決到
唔知有咩辨法先span去呢個問題

P push

我要真普選

啱啊

hello ???

起底見到原來巴打都係同理念嘅人
但點解會係一個咁低質嘅回覆
唔好氣餒做假膠 勿忘初心呀

香港獨立

奶共派 港澳辦都開始著手

點解大家都冇乜反應

好感動今晚10點大嗌 喺我呢邊竟然聽到"我要真普選"

有普選佢地呢班傻鳩連入選都唔得啦

【國際戰線】《人權民主法》首次年檢「高教公民」提交立場書

有普選先有機會推動到香港獨立

獨立先係目標

【急！】葵芳葵信樓有女聲叫救命

太多打手推熱門

傻的嗎？